真心唔明，點解啲動物撚會咁激進，下下屌人老母?

啲動物撚見啲基層人士被人恰過住悲情日子，反而就無感覺
見到啲貓貓狗狗比人對待唔好小小，就屌人老母。
為何會有這情況?

為何會有這情況?

有次睇電視見到個有錢闊太收養咗好多流浪狗，初頭幾感動，之後見到啲狗食既好過啲係街邊垃圾桶汁垃圾食既老婆婆，住既籠大過訓籠屋個班低下階層，個心就好唔舒服

人會出賣人，動物唔會

一開始都會有你嘅諗法，但每次選舉睇返d公屋選區結果，我都係寧願去關心下d動物好過

作為一個你地口中既左膠答你
我唔知香港啲動物撚係點
但我呢邊既動物撚大部分都唔會對社會不公義至之不理
出發點亦都好簡單 — 每一個生命都應被尊重
你可以話生命本身無意義，但作為人類，我地有感覺、有良知、有道德，都會希望比愛人同被愛
再者雖然人類文明同發展係重要，但無可否認我哋大大影響到大自然中既野生動物既生存空間同生活，呢點人類係應該feel ashamed of

動物撚代入左自己係動物既老豆老母
所以比較有野性母性
見到仔女比人恰會發癲

窮人 狗都不如

你養流浪貓狗，佢會對你好，記得你
你養廢老，佢地會娶件大陸西黎拎綜援，再嫌你比的錢少

同一日三餐都要計過數既人講民主係冇用。因為佢地要食飯。

咁啟晴邨個班賤種又點計?

啲動物撚一聽到你有hunting牌就發癲
係咁屌你冷血
心諗冇獵人控制動物數量的話
生態咪又會失衡
使唔使激動到好似殺咗你哋老豆老母咁呀

不撚嬲啦大佬啊

所謂基層唔到你去可憐，佢地識得去搵民建聯架啦，但動物就無人同佢發聲

偽善

關偽善咩事
我鍾意動物多過啲三唔識七嘅人有咩問題？
起碼我幫動物叫有可愛嘢望下撚下 但我幫啲基層有咩得著？
分分鐘仲反咬自己一啖 不了
睇下香港有幾多攞老綜嘅人會多謝納稅人就知

政見不同=賤種
Google下咩叫民主選舉。世界冇一個選舉方式係完美。成日吹奏全民投票，日日ff全民公投自己就贏硬咁。所謂建制/非建制六四黃金比例都冇咗啦。如果你眼中投共都係賤民，唔值得擁有投票權，咁咪又係滅聲。
只要選舉公平公正，尊重選舉結果。

以前嘅我都會覺得人可憐 人愈大愈覺得人係自私自利 動物世界單純好多

你係五毛定住啟晴呀?又想乘機偷換概念，香港宜家選舉邊忽公平公正？尊你老母咩

投票支持獨裁腐敗政權嘅人係的確係唔值得擁有投票權，因為佢地嘅行為就正正係剝奪緊自己嘅權利，既然班賤種唔珍惜就唔好拉成個社會陪葬

你都係google下咩係腦，睇下自己有冇生漏左啦

因為人並唔值得可憐
當d窮撚暴發左，
佢一樣會變本加利咁對番d窮撚
但動物就唔會

巴大應該係大愛撚

求包養

人身攻擊只會顯得自己幼稚，係唔會加強論點的說服力。
如果你認為選舉不公就歡迎你提出選舉呈請/最少向選管會投訴，而唔係係到鳩嗡。不過現實中冇證冇據亂講嘢會惹官非。
民建聯只係香港最大政黨，但並非執政黨，何來獨裁？如果你將民建聯上升到共產黨個層級，我就只能話你太天真。香港只係一隻養唔熟嘅狗，做到盡都只係做到董建華，冇咩實權。永遠做唔到張德江。
我好肯定自己智力健全，仲好識尊重人

見到自己同類比人恰緊係會肉緊d

動物可愛啲

又黎學支共搬套”依法辦事”
搬到龍門天花龍鳳再同你講好公平，明明人治override晒制度再話係跟制度做事
民建聯等於支共代理人，再者你覺得宜家行政同建制班人仲有黨派分別?

你d廢話呃阿婆就得，上黎連登我唔屌柒你條傻閪已經算好尊重啦